做野喇手足！打著中國人嘅旗號 消費香港人嘅文化一華記茶餐廳

呢個光頭撚屌左一句港獨又一句暴徒 一次又一次抵毀香港人

成個垃圾page都係極深藍

支持警察暴力 share埋咩我是中國人可以打我
好心你係中國人就叫中國茶餐廳啦 真係狗也不屌

重點係！

仲要好似冇乜人理個光頭閪咁人地就日日係到unun腳賺日本人巴打嘅錢 屌下架妹咁

呢啖氣我就呑唔落架啦
不如大家諗下有咩辦法可以對付下個無髮無天佬
例如:有冇日本巴打可以打下日本食環個電話幫佢檢查下衛生咁

推車咁推1

推車咁推2

推車咁推3

之前報稅單野點

咁愛國就返中國啦咪搞日本

人地琴日開晒p咁

吊你, 咁愛國返中國喇 去咩日本

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

推到佢變 华记茶餐厅 大湾区

講一套做一套 祝佢有錢都冇命享

光頭佬係民主既敵人

做得陰質野多所以先甩頭髮

點解老毛未甩哂？

仲要著晒老閪咁出片評論 大家估下佢搏咩

大舊陳。。

推
個人心地咁污糟 間野啲食物都肯定唔慌乾淨啦

一定有好多暴徒係佢兜飯到
要支持日本警方執法

曱甴吖啦

地產佬講到自己隻身一人去日本開小店博支持咁
嘔心